<DOC><METID> 017 </METID><ID> raw/950710/tg/gjxw0712.25 </ID><DATE> 1995 07 12 </DATE><HL> 巴新一飛機失事，１８人遇難 </HL><AU> International News Dept. </AU><TEXT><p>據中國國際廣播電臺報導（記者徐榮茂、史春永）巴布亞新磯內亞一架小型飛機１２日從新幾內亞島的米爾恩起飛後不久墜毀，機上１５名乘客和３名機組人員全部遇難。<p>目前，巴新民航部門已派人對飛機失事原因進行調查。ＭＩＬＮＥ<p>（駐澳站稿堅、陳編發１２／７１９：１０Ｑ４）</TEXT>